表白失敗 ，點算好？

對方又可以當冇野咁繼續同我傾計，
我應唔應該扮冇野

冰

再見了我的寵愛

你係男定女先？

女

炮友 用身體留住佢

幾時出新故？

恭喜你!代表你仍然有成功的希望

答覆都冇 太冇禮貌

可能性:
1. 識左好耐 唔想冇左個朋友
2.收兵
3.諗緊點答(要表多次)

3諗清楚先好博

傾多d 人久見人心

女表白都失敗？ 咁你一定有問題

佢唔係咁嘅人

真係？咁我應該繼續努力？

佢今朝訓醒都有同我講good morning

信我既就同佢一直當朋友傾計 , 有機會就約食飯睇戲
有意無意問下佢對愛情或者感興趣既對象既睇法

慢慢你就會知

我沒權終止見面，只因你友善依然，仍用接近甜蜜那種字眼通電，沒人應該怨地怨天

點拒絕你法先

我同樓主個case一樣
不過我係男
對方都係照同我日日傾計
但係我已經半放棄狀態 因為失敗左就代表佢對你冇意思

對方好靚仔？

定偉